男人被輪姦到瀕死 網友揭逆輪姦之島

網友發文表示，巴布亞紐幾內亞的特羅布里恩群島，在豐年祭期間，女性會對男性進行輪姦。（圖片來源：維基百科）

一般說到強姦，多半是男性對女性施暴，女性對男性施暴也有，但是較少發生。不過有網友在PTT發文，指曾與中華民國建交16天的巴布亞紐幾內亞，存在一個「逆輪姦之島」，豐年祭期間，島上女人會獵捕外族男性來輪姦，直到男性精盡人亡，甚至曾有外國遊客也慘遭毒手。

有網友在PTT八卦版發表《真逆輪姦之島-Trobriand Island》一文，表示位於太平洋上的島國巴布亞紐幾內亞（簡稱巴紐），其中特羅布里恩群島（Trobriand Island）屬於原住民母系社會，該島主食甘藷豐年祭(約為7~8月)期間，在祭典狂歡時，男女全裸手牽手圍成一圈跳舞，隨著圈圈不斷變小，看上眼的同族成對男女自然而然地發生性關係。

此外，豐年祭期間時，女生會成群埋伏在草叢中對外族的男性進行獵捕逆姦，被抓到的落單外族男生，會被拖到草叢中施以言語的污辱下，以手口不斷刺激其性器官，再進一步直接硬上到男生射精後，並重複上述動作，不停的輪姦，直到男生精盡人亡倒地。甚至曾有德國跟澳洲旅客都曾慘遭毒手過。

該網友並表示，慘遭逆姦的外族男生，通常都會是瀕死的重傷狀態，救回去後則會成為該部族的恥辱。因此，在該族豐年祭期間。外族的男生通常會結伴或是繞道。當地導遊也會建議在祭典時期，外國男性不要一個人島上亂走。

金鐘仔組團

不了 有愛滋

瀕死的重傷狀態

裸女島大波美女成群 男人不敢單獨出門懼性侵(無圖)

黑婆

00:02 2019/04/10 中時電子報

猩猩嚟

強姦哂樓下

連登咁多基友。
俾佢哋去咪爽到hihi咁！？

屌，瀨撚咗你嘢tim。

瀕死咁刺激

你可以好好享受下

你都係樓下喎

留返俾你好了

佢實話自己唔算。

大家一齊分擔下啦

南島人種

想同班黑妹5p

唔得。我菊花仲係處嚟㗎

而我碌鳩今日個處亦都未破

你知唔知同強姦犯今講
只會更加刺激佢

放印度人過去

呢次大鑊。

你呢個諗法唔錯
到時兩邊互姦，睇下邊個頂唔順先

會變左今日既中國

正常男人射一次就收皮啦
呢班女隨時一打十都唔夠喉

射一次就收皮 巴打做多啲運動好喎

男人都識避同小心d 怕比人姦

相反女人硬係要作對 出去比人姦

印度咁多人，車幾億男人過去一人射一次都收佢地皮

女人win, 男人射一兩次都軟晒， but 女人無限quota

派0.01%去
成個形勢同傳統會反轉

係女強姦男
唔係男強姦男啵

放連登班gay佬去勞改岩哂

#me too

真gay對住女人硬都唔會硬啦(仲要係黑婆，其實直都未必硬到)

已經好利害，唔洗派報紙

去之前，要啲男嘅禁慾半年

左邊果粒

軟晒點姦

如果比呢條女姦都算係錦啦A0

上面做咩

做咩咁激動

幾億喎師兄，個島有無1千個女人都成問題 ，一人一篤口水都收佢地皮呀！

On 9 啦

印度人口多過蝗蟈咁多
更遑論窮人

快

彈JJ彈到死

啲男人抵死啦
明知俾人姦都去 一個男人點會抵抗到咁多女人呀
唔好話人blame the victim

你有冇常識？

快啲強姦我

藍蘭之島係咪講緊呢個島

拓也哥 未聽過？
生理反應嘅嘢
咁易控制到就唔會有人早洩啦

部落衝突

左邊數第二個少少似iverson

Wakanda forever

頭兩個你可能覺得ok
之後果幾10個你就好痛苦
之後痛苦一輪就死
正式精盡人亡

熄咗燈一樣㗎啫

你地放心啦 你地就算去到人地都姦你唔落 去幫手抹地啦

非洲都有薛凱琪架。咁岩遇到咪爽囉

反正冇女冇野好輸

今你老母咩
打字都可以有鄉音

咁似Sabrina個個劇情

抵你俾人強姦

呢啲又唔見啲性別平等鬥士出聲

放一堆印度人去，會係邊個強姦邊個？
最強矛盾對決

Ship幾櫃假鳩過去
Fat fat